（HALL撚入）想Work hard play hard SJC定係SCS

讀BLAW唔想爛GPA
但係又想玩

WEI LUN

咪撚住hall

梗係揀我地St. John's College

Sjc

SCS唔配讀law嘅人

咁啱咩人reg

靚女淫仔

BLaw想高GPA 唔好去SJC啦
啲人聽到你係SJC都唔想同你一組同你frd啦
無source你點高GPA